有冇人同另一半好少影相

其實唔係唔想影多啲合照 但實在太唔慣喺條街無啦啦舉高部電話自拍覺得有啲尷尬 同埋另一半又唔係成日影相既人
拍左就一年合照應該唔多過廿張

Same ，唔中意自拍，人地影我都唔中意

嘗試影多啲就慣咖喇

你可以同你另一半一齊嚟呢個行動影相

請推po

【行動po求推】點解舊年824發生咁大件事都冇人記得？

係咪2個都太柒

我另一半都係咁
所以我多數搵人哋嘅另一半影

好sweet

好多 而家一張都無

same

屌你男朋友都cls

點解分